(急問)響外國食咩或者飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

搵女中出

綠豆 實火必清

綠豆

飲啤酒，鬼佬涼茶

紅豆

納豆

要食幾多粒

一粒粒咁食？大約要食幾多粒

通屋奇應丸

要食幾多粒？

啤酒🍻

冇得賣

1粒

謝謝你的寶貴意見，但好像吃綠豆較好，啤酒會醉的

10粒可以練寒冰掌
20粒頂帽會自動變綠

啤酒，有用

單刀唔橫傳

番鬼佬涼茶 - 啤酒
唐人街有王老吉

屌哂咁多位老母

發現到有新會然了

煲水呀屌你老母 食幾多粒
通屋奇應丸咩

食鬼妹出下火

啤酒其實無降火功用 只係感覺會好啲

唔識丫嘛

唔該巴打

滅火器入面嗰d

Call G

呢個gif第一次睇

食鬼妹可以降火

響外國見到王老吉仲多過見到绿豆

新鮮蔬菜沙律

入黎為左睇依三句

fail
係“煲水呀你老味“

食洋腸

笑到仆街

飲水喉水

綠豆仔一夜成名

啤栗

啤酒濕重

你個名我都第一次見

綠豆仔

好多新會然